[突發] 青協做左港獨派

香港國

隻門仲有字

紅底都搞港獨

推爆佢